痴身男友真係世界級正

This

is

我愛你啊男朋友

Good

叻啦

唔好太過享受住，萬一時間耐咗佢唔再黐身你就慘
以前我男友極黐，黐到我九龍佢港島盡頭都幾乎日日黎見我，當時已經同佢講過 唔好太頻密，我習慣咗，以後你唔會咁做既時候，我會好唔開心
而家的確成真咗
近半年因為工作影響 變到好彩既話就一星期見得一次，唔好彩就
而且耐咗，男人就算幾愛唔多唔少都會懶，有定心理準備好啲，我而家就係活喺呢種痛苦中，每次見完要分開嗰下都係好想喊，因為知道又要等好耐

屌，i know that feel bro
而家仲要係異地，自己成日疑神疑鬼
因為個對比實在太撚大

入po前期待第一句係 正你老母
好失望

城b

八個月都仲好痴下

同條女就黎3年都係咁痴

正 巴打痴女友定相反